一人一件日後搬出嚟住一定要做的事

我先

打撚死都唔會再用儲水式電熱水爐
一定要轉用即熱式

買超大既床

買咁大咪又係一個人瞓

碌黎碌去好爽

日光日白飲酒
開大喇叭睇av

一定係沖完涼唔著衫
自己住緊

打爛全屋家俬

係屋企裸跑

買咗定租？

做乜撚

一定係帶女上黎屌閪

第時屋企要好大喎

一人一件呀嘛

養貓養狗養龜養魚
養哂想養嘅動物！

將電話mon駁落電視到睇av

典型答案

幾時養埋我
利申巴打

你老花定近視？

Dum哂全家傢私落樓

我意思係想做的事...

你又做乜撚

買洗碗機
最憎洗碗

我都想但好似要好大工程+好貴

巴打好識放負

養下狗仔過日晨

狗仔定狗女

三日唔埋兩晚打一次邊爐
利申 同三兩知己夾份住

養貓🥺🥺🥺🥺🥺

掛住老母D狗飯

夜晚有無玩多p？

用多兩次你會寧願用手洗

諗起Captain Marvel隻Goose

多啲翻去食飯啦

無咩所謂 一直都好鍾意拖住狗仔散下步
我覺得咁先係人生

有無經驗share下
係咪放入去按個制就搞掂？

同條女由廳屌到去廁所再屌到去睡房再屌到去廚房
屌撚爆佢

我反而覺得日日要放狗好麻煩

聽講你擺入去就射咗...

互含過
利申 非gay

屌你正啊喂
利申都係非gay

要沖一次水先揼得落去 根本唔係慳好多時間除非你好多好多野要洗

放之前又要沖一沖
又要慢慢砌好
一兩隻又唔會用 要砌滿都乾哂
總之無想像咁好用

喺屋企全裸、裸睡
買按摩椅
如果有錢，想喺廁所整個按摩池

日日係間屋度唔著衫亂叫亂跳

聽落都已經麻麻

最尾果樣應該無可能

點解個個都鍾意唔著衫

夏天全裸食西瓜